我見到張超雄係會議廳

唔遮樣要坐幾耐

佢係議員

唔係開會唔入得 新規定